\beginsong{Fatti miei}[by={B. Tavernese -- A. Salerno}]

\beginverse*
\nolyrics\meter{12}{8}
\[| G D A D \meter38| D \meter{12}{8}|]
\endverse

\beginverse
\[D]Queste mie scarpe rotte
le \[G]storie i miei \[D]guai
\[G]fuori dalla tua \[D]porta
le ho \[C]messe ora\[A]mai.\smallskip
\[D]{E mentre} bevo il vino
mi ac\[G]corgo che \[D]tu
\[G]{il tuo} vestito \[D]strano
non \[A]{l'hai} già più \[D]su. 
\endverse

\beginverse*\nolyrics
\[G D A D | G D A D]
\endverse

\beginverse\chordsoff
Fra i tuoi capelli lunghi
la mia mano va
sento il profumo forte
dell'infedeltà.\smallskip
E la tua bocca rossa
non dice poesie
anche se ha conosciuto
le malinconie. 
\endverse

\beginverse*\nolyrics
\[G D A D | G D A D \meter38| D \meter{12}{8}|]
\endverse
          
\beginchorus
\[E-]Quello che mi dai
\chordsoff
quello che ti do
\chordson
è davvero \[D]poco lo so
\chordsoff
ma non chiederai
non mi chiederai
\chordson
e non ho mai nient'altro \[E-]mai
\chordsoff
il passato mio sono fatti miei
\chordson
ora il mio presente tu \[D]sei
\chordsoff
non m'importa più
quel che siamo noi
e c'è un grido
negli occhi tuoi
\chordson
\[G] tutto il resto \[A]son fatti \[D]miei.
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[G D A D | G D A D \meter38| D \meter{12}{8}|]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Metto le scarpe rotte
ripenso ai miei guai
fuori dalla tua porta
di lei mi scordai.\smallskip
Con la tua bocca rossa
però resterai
nella mia mente stanca e
nei fatti miei, 
\chordson{\nolyrics\[G D G D]}
\[G] \[D] e \[A]son fatti \[D]miei \[//]
{\nolyrics\[G D G D]}
\[G] \[D] e \[A]son fatti \[D]miei.
{\nolyrics\[G D G D | G D A D]}
\endverse

\endsong
